香港醫院 病人直接倒地訓係走廊

網上流傳片段，片中倒地男子剛由開平回到香港，操一口流利普通話並持有香港身分證的人士。根據網上消息指，該名男子情緒不穩定，有精神病紀錄、出現發燒症狀。護士把它分流到隔離病房。根據消息人士指該名病人突然除去保護衣物及口罩，想離開醫院，行為非常危險。

網上片段

屌要死返大陸

屌你老母
罷工 封關
唔好為左陷家產政府而死

大家請幫手轉告，我地一定要向政府施壓
時間已經唔多。一日就係一日，我地唔可以畀沙士再現一次 ，所有醫護一個都不能少

------------------------------------------------------------------------------------------
-必需延長新年法定假期， 由最短至2月2日為原則，隨時延長至另行通知。減少員工於工作環境交叉感染機會。

-任何內地回來香港的必需自行隔離14日，期間不得上班，， 需向政府申報地址顧主不得借此理由裁減員工，可向政府報銷一半工資。

-短期內封閉內地關口，所有內地自由行入境之旅行必須在指定時間內向政府匯報位置及進入隔離營等候遣返，如沒有症狀的將會遣返原地。限期後將會採用即捕即解及列入永久黑名單計劃。在內地需回港居民將即接先送去隔離營作檢查，等待檢測結果才能回家。

-醫療用品將於各民政事務署可作以市價發售給持香港有效身分證居民購買，有關用品會有記錄不得倒賣。如有經濟問題的市民則由社署處理醫療物資派發。

-任何隔離政策選扯以減輕居民影響為原則， 需定於離島或解放軍未使用之設施，香港居民及疫區人士分開安置。
1
0

Call 黑警囉

廣傳！